De beste man heeft al zijn colleges geupload als rauwe avi bestanden.
Wat echt fantastisch is, maar ik ga geen gigabytes aan videos uploaden. 

Ook vind ik het discutabel om de gelijkenis van een persoon semi openbaar te zetten.
